不得不承認TWICE今次more&more個個都令

連娜璉都令
係彩瑛差啲

又針我彩

彩很正的

是我太太

係正

唔PO唔都記得DISLIKE THX

X2

牙南

個個都靚 除咗個吳君如

我怕入一入幫佢加一個點擊

支持層主seulgi irene吊打

吳君如有個年末舞台幾正

又真係駁唔到

笑能死me了

定仔正

樓主又學牙佬啲推一拉一手法

佢個頭唔係剪得柒就染到鬼五馬六 今次隻色唔係一般人有能力handle 佢咁耐以哩得yes or yes個頭正常

定仔女人味愈來愈濃

心跳有少許加速

彩瑛都靚同可愛

吳君如柒唔再講 娜縺好似整容失敗咁

明明璉一樣柒

平時唔覺彩英正
今次特別靚

應該係其他都老了

今次ok啦

真係有種男扮女帶假髮嘅感覺，有啲似跨性別人士

定延係100%女人

梨泰院class個個跨性別演員

今次好順眼喎

靚仔你好串wo

真我fc左

佢個輪廓完全冇女人味

娜璉正能到我又要J佢deppfades..

可能見慣佢短髮未適應 所以我明你講乜 但整體望真係好靚 係好靚

條友真係唔識架wo

TB短頭髮look毫無違和感，真心係男人樣

魚仔

靚成咁
唔怪知得blackpink驚到唔敢同我T寶一齊出歌

邊個係吳君如吖？彩瑛？

瑛瑛我老婆仔

玩鳩多腎？

彩瑛

中間3個都

又玩我彩 仆街JYP

志效好靚